依到有無人做過電影放映員?

想問下依份工好唔好做 ?
我見工作介紹話11K底薪有「夜班交通津貼、勤工獎、生日禮遇、免費電影觀賞、員工折扣優惠、在職培訓」,
實際上係收幾多人工同福利?
仲有係咪可以成日睇曬成部戲 ?
THX

好做

可唔可以講多D黎聽下 ?
失業中

後生仔學門手藝好過啦

識人做夜間撞過鬼

我驚隻鬼都唔show我

好玩既 同埋而家少好多菲林片 唔駛點上畫 每間院又差唔多時間完一套戲 上完畫就有好多時間hea下

我本身讀左幾年影視, 但香港個影視業日漸痿縮, underpay得好嚴重, 我依家搵緊有無入影視業以外嘅工作機會吊命

姐係完場清潔工執垃圾果段時間 ?

睇你做咩場 有d場好悶 有d場好忙
好極端

點解會好忙? 成日要轉影院?

開場前企5分鐘 ready開場 開場後企15分鐘 睇下畫面有無問題 無問題就做自己野 有d場多 booking 可能要set 設備 又要測試 搞一大輪野咁 當然 靜既場 真係靜到無野做 搵野做

如果係後面玻璃窗睇曬成套戲會唔會俾人罵?
另外我唔係好明點解要set 設備? 因為有私人booking或者放映會?

唔同公司 唔同戲院 做法唔同 反正做放映員 就係要睇戲 係做法問題姐
包場 可能要運用某d設備 我地都要識得去Set既

個到得一個人做？有冇pt？

我見D戲院都係請full time, 反而服務員就有part time

放映員 從來無PT 同埋 做放映員 要經得起一樣野 就係悶 怕悶既人可以唔洗諗

順手推一推

其實你有無野問 你盡情問

有諗過做 但係諗諗下驚鬼片 不了

多謝巴打
我想問下依家新入職, 人工通常實際收幾多?
同埋夜班交通津貼通常有幾多?
另外工作時, 係咪一人跟一個播影院咁做?

鬼片D故事咪又係講黎講去3督屁
成日都係果D死得好冤枉然後見人就殺,
再唔係就瘋狂殺人狂, 總之要見人殺殺殺殺

9500-10500 夜班 30-50 車費津貼
細戲院 一個人工作 大戲院兩個人工作 The Grand
聽聞就三個 但超辛苦既一間
唔計"交更"既話 就上面個答案

The Grand我見佢有12個影院, 一更得3個人控制咪好忙囉
一個人工作D戲院通常有幾多影院?
另外我見有2間嘉禾戲院同The Grand招聘都寫「月薪可達HK$11,000 或以上」, 我期望待遇寫$11,000唔知會唔會理我 ?

以我所知 人手分配 應該計 "層數" 兩層 就一定放兩個 一層就一個 同埋唔同戲院公司就唔同"擺法"既

公司寫11000 你可以照填11000 但HR都會同你傾返個價位架啦

如果無學歷 無負擔 唔怕悶 就可以試下放映員既

我諗依份工唔會悶得過做剪接
你平時一個星期要睇幾多試片? 有無時間睇曬成條電影?
我見個番工時間好似無空檔位, 係咪要自己OT睇試片?

另外你有無試過夜更接早更? 我見夜更2點放工早更8點番工,
夜更接早更好似唔多夠時間訓

放映員 點都要睇成套戲架啦 一個人工作 自己抽時間 兩個人工作就互相夾時間 唔同公司 睇一套電影都唔同做法既......但新戲上畫就一定要睇

夜接早一定有 但唔會經常發生 因為人始終係人
唔會話極端到 收凌晨兩點 第二朝返八點咁既
因為寫字樓 經理一定會問 個機房同事點解會咁既？

除非個機房主管唔鐘意你 先會玩鳩你

但係D片條條都5.1、7.1聲道, 就算開完機播映之間有空檔, 都應該無影院去播片check, 係咪有特別房去睇片? 定係要開早場之前睇?

5.1 7.1 唔關事既 有d收工先check 有d星期四上畫
頭場check 唔同公司唔同做法 無特別室比你去睇既

唔洗諗到咁美好
叫你掃地都唔比你睇戲

但check片唔駛聽聲咩? 唔夠喇叭點check條聲?

巴打有無D經驗分享下 ?

諗咁多不如IN下啦

自已睇下人地講解工作內容

自己諗下岩唔岩

利申當年做海運一間院機房

一日得30分鐘要做野

嘩有無咁正

睇你彩數

一套戲4星期你又唔會咁講架啦

有心試就IN 最緊要學到野 機房都可以升職的

問黎無用 唔同公司唔同分店既工作都唔同

邊間咁惡呀 Ching

有樣野叫間場 倒如開完頭場 就第二場 當中可能有15-20分鐘 係比員工掃地 個段時間試 或者收工試
收工 唔會全部house同時間嘛 簡最早收皮個間house去試 都係個句 唔同公司唔同做法

機房實有得升 但個價位睇你接唔接受到啦... 名就靚 價位就....唉

parttime短期做下制唔制得過

咁既工作性質你想有幾多。咪玩。你係老細都唔肯比萬8啦

放映員無parttime做, 得服務生有parttime

後面放映室係咪得projecter 同一部電腦控制?
會唔會有個panel係到推音量?

依份工我打算做1-2年到, 不過interview唔會同HR講

所以入呢行 一係唔做 一做就要上到最高 但位就得一個

Projecter 電腦 同 panel 重有一個叫聲機 控制音量 調較喇叭咁

都係個句 無經濟負擔 無人生目標 去馬